PS plus入錯account有無得轉返？

本身用緊A account, 但我入錯左PS plus 入B account (同一部機)

之前A account dowload的免費game（胖公主）玩唔返

有咩方法？可唔可以過返張PS plus去B account?